每個月都要放9日NPL,你問我答

4月到6月
每個月都要放9日NPL
你問我答
請出招

開公司名

啲假點用

S字頭

自學下

屋企除晃幾大

公司有無炒人？

你個no pay係除working day or 30 days?
條數差好遠

好過減人工啦

10日NPL

想放

雙方有無簽野同意?

星期六日點計

今日都簽左 5月開始
每月4日NPL, 為期3個月

咩行業？

Consolidate 返邊d 仆街公司平時賺錢唔分，一到疫情就借d 意扣錢

仆街公司平時賺埋賺埋bonus 都唔派
一到疫情就喊屎喊忽話頂唔住
屌你前幾年賺D 錢呢？燒撚咗比你老母呀？

決定整合返邊d 仆街公司平時賺錢唔分，一到疫情就借d 意扣錢

整合完後會有第2波行動

10日咪冇咗1/3人工出幾皮野人工都算, 本身出萬幾蚊嘅, 拎綜援唔好?